HKBN寬頻2月完約…sales請入

主要寬頻
有其他電視節目優惠可考慮
pls telegram

up up